渣打銀行其實好撚好用！

上網見到啲人成日話渣打好垃圾 我自己手上有恆生卡 中銀卡 渣打卡 渣打卡係我心目中係無可替代！！我本身會上淘寶買野 但次次都要去7仔增值好煩 渣打可以直接增值支付寶 等幾秒就有錢 增幾多都得 我試過增10蚊都得

另外 因為我係用iphone 無nfc 所以冇得用電話增值八達通，但係渣打係可以增值八達通，都係等幾秒，我試過增十蚊 7仔最小都50啦 有時仲要排隊 手上冇錢又要eps拎錢先增值到

我電話費 屋企上網都係用渣打交
網上銀行轉帳去其他銀行好似係唔需要手續費 依個我就唔係好清楚
總之對我黎講真係好撚方便！

有邊間做唔到你所講既野？

懷疑樓主係渣打職員

垃圾 ebanking

增值支付寶好似係得渣打可以 有邊間可以做到以上依啲 你講

唔係職員 對於我黎講係好方便 有邊間銀行可以咁 如果你有既可以分享吓 我覺得恆生中銀冇咁好用

開始跑數？

屌 渣打個ebanking個faceid用唔到 樓主識唔識搞

除左依樣 增值八達通同埋支付寶真係好方便 我銀包成日無錢 要eps拎錢先增到

果3樣好似真係得渣打先做到

認真唔係職員。我可以發誓。真係只係分享自己覺得好用 如果其他銀行卡都好用既功能 你都可以分享下阿

唔識 我主要買淘寶同增八達通 其他功能冇研究

我係用指紋登入的

點垃圾先
其實我幾鐘意佢個ebanking幾簡潔易用

上網買嘢，就算寫明港幣找數，
萬一間店舖結算唔喺香港，渣打信用卡都要收1% charge，
我用滙豐同DBS都唔使喎！

AppStore就係一個例子

塞車

「網上銀行轉帳去其他銀行好似係唔需要手續費 」

依家有FPS根本已經無需理會呢個問題

信用卡我唔清楚 我只係分享我覺得銀行卡既功能對於我黎講好好用。

恆生好似係唔得 當然我唔肯定 因為我冇試過
中銀可以

去渣打用佢部atm會火滾
已經冇用好多年

ATM係真係好慢 不過依家有銀通logo就用到渣打卡 所以我都係去其他櫃員機按

轉左新機快左好多啦

大部分銀行都要啦 仲要收左好耐
渣打都係最近先開始收
而dbs雖然唔收 但佢唔會計積分比返你 其實仲蝕
HSBC 我唔清楚

剩係渣打個垃圾APP已經做低哂其他銀行

我就係用渣打app買淘寶 增值八達通
只可以講甲之蜜糖 乙之砒霜
我覺得好好用

樓主返中銀匯豐返到好攰呀

我發誓我唔係職員。

渣打唔收charge 個下係屈機

不過佢啲ATM 機真係dklm

係 我成日買淘寶 所以真係勁方便
同埋我銀包成日都冇乜現金 增值八達通好煩

ATM機好慢 老爺機 不過銀通logo就按到錢 所以對我既影響唔大

新渣打ATM快左好多啦

FPS做唔到大額轉帳
唔能夠完全取代網上銀行轉帳

支付寶其實可以用FPS入錢

肯定唔係， 如果係職員應該會屌到間野反轉

支付寶用唔用到人仔？

大部份visa master都要收喎

呢種情況係當係DCC咁charge，
其實滙豐恆生DBS Citi都唔收extra charge，
當然上高都有巴打講部份銀行會冇積分

支付寶唔係link信用卡就得咩？做咩要特登增值？

信用卡要等好耐先反到條數出黎
人地恆生係即刻睇到

玩野咩 有fps 任何一間銀行都做到你講既野

好似幾個月前換晒

On9仔宜家有轉數快間間都得啦

增值八達通真來笑出來
用自動增值啦

渣打d ATM 之前有更新過，用起上黎已經順左好多

渣dou ebanking雖然有時會死, 但係我覺得個app真係安全左

最衰係手機冇得新增戶口過數

我冇信用卡

冇信用卡

有喎 點會冇

有樣野叫轉數快

樓主 想請教下渣打點增值八達通
我入左錢落o epay個app 唔識點增值落八達通

點增值8達通？

【渣打死機】渣打e-banking早上未能登入 市民：好多人會輸股票錢！

好用？笑死人咩

除咗依樣
除哂所有壞處咪好用囉

支持，渣打好用，手機apps好過痕生

Ching, 請教請教.
渣打信用卡增值淘寶, 邊度㩒？？
啲匯率如何？？
係咪最平係佢？？

因為啱啱用其他銀行嘅Jetco已不通

上年有銀行個iOS app 炒左個upgrade要緊急下架，邊間銀行會咁？

有銀行股票app可以壞到唔見曬啲股、show零結餘，知唔知邊間銀行？

個app連信用卡有幾多回贈都睇唔到，落後左匯豐恆生幾多年？

我個sc app無得交卡數，樓主識唔識搞

用緊中銀同渣打
渣打係唔錯 但老實講個online banking 同apps廢過中銀好多

準備cut 卡

home page
top up
transfer out

呢樣真

堅係方便。
昨晚同小朋友坐巴士返屋企，上車先發現小朋友張八達通唔夠錢，即時增值去O!ePay, 再NFC增值過去佢八達通到。

鄭經理賣廣告賣到上連登

樓主應該好撚憎渣打，曲線引人屌鳩佢

早排揸兜個ebank先死左

渣兜請埋咁既人

垃圾都有人吹奏

死傻閪 轉數快一樣做到銀行錢入支付寶hk
一秒都唔洗 匯豐中銀恒生都得
出左咁耐都唔知

無得transfer?
你係咪真係有渣打bank ac

你坐左幾耐 渣打換晒新機啦

櫃員機勁渣

垃圾App Cap唔到圖